工聯會麥美娟致函段崇智 批中大核心價值消失 籲洗「暴大」污名

暴徒話人暴徒

暴大就是暴大

企開d啦工賊會

一開波講排名
笑唔笑死人

錢穆：我間中大核心價值就係反共

mayanne又想搞xiang gang u

段爸

叫得暴大係一種光榮
佢竟然當係污名

新亞先賢見到班仆街
應該棺材裏面都彈起身

敢唔敢落去問錢老咩係中大精神

暴徒老祖

不如拜土製菠蘿先驅為大咁咪暴大正名囉

明明係班藍絲改名叫暴大，宜家又唔鍾意

中文大學核心價值係滅共喎

我建議麥老姑婆落去搵錢先生問下咩係中大核心價值

成日話和平和平
609 616遊行咗啦
咁點？
如果無612圍堵
點樣阻止你班賤人入去？
係你哋教我地和平示威係無用㗎
不如你話我知
有咩方法可以做？

咪就係，枉為中大人